疑庭內拍攝女子自稱已聘請大狀艾勤賢，大狀：she is crazy！

唐琳玲今早上庭時，聲稱已請大律師艾勤賢作為代表律師，但艾勤賢後來否認，澄清只是在事發當天一起搭乘升降機，向她提供意見。陳官押至下午再處理，艾勤賢現身自願協助，不過他陳詞期間，唐琳玲突然表示拒絕由艾勤賢代表她發言，並指對方向她發放誤導訊息，質疑他的專業。艾勤賢搖頭離開，更對同行的法律人員表示「she is crazy.（她是瘋的）」。

高等法院前日審理佔旺禁制令案期間，發現有人於庭內拍攝。綜合報道，操普通話的涉事女子唐琳玲今日上庭，一度拒絕大律師協助。警方預計下周中完成調查，然後徵詢律政司意見，再由律政司決定下一步行動。主審法官陳慶偉將案件押至6月15日早上處理，唐琳玲獲准以5萬元現金保釋，並准於72小時內籌錢，保釋期間不得離開香港及須居於現時報稱的住址。

值得留意的是，連同今次在內，法庭近來已至少3次發現有人於庭內拍攝，當中部分更是涉及陪審團，而司法機構亦收過本土民主前線前發言人梁天琦等暴動案的陪審員照片。法庭先後兩次發現有人拍攝，最終都予以「放生」，律政司如何處理今次案件尤其令人關注。

相由心生

真癲定假癲

扮癲想放生

(還有很多) 都可以係痴線做既??? 係咪咁意思

： 拿 一陣我扮幫你 你就發癲，跟住我話你痴線，你就乘機癲多兩下，好快冇事啦。

搖頭離開

OMG